年輕人,係咩驅使你抗爭吖,係愛定係責任吖

係愛定係責任呀？